---
title: "My First Post"
date: 2019-04-29T13:12:44+04:30
draft: false
---

سلام به همه‌ی عزیزان دوست داشتنی
من همیشه سعی داشتم بلاگ نویسی کنم ولی هی دیتابیسم پاک میشد و نمیتونستم این کارو درست انجام بدم
پس ازین به بعد با گیت بلاگ نویسی میکنم و با هوگو اونو سرو میکنم
پس با من باشید